加拿大留學生移民

有冇人知u grad咗之後可以用咩途徑申請移民

定係同其他普通人一樣，用投資移民 家庭團聚嗰啲咁嘅嘢黎申請

求解答

Pish

Pish to can see

讀完一個degree之後加30分 跟住留係度做野 再申請移民

那麼容易？

PhD 好似未畢業已經申請到

加拿大越來越多連英文都唔識講嘅廢老
不如踢走佢哋俾個國藉我

巴打可唔可以講下點樣申請

Undergrad 畢業做一年 noc b或以上既工作
考CELPIP 高分 （好易）
入Express Entry Canadian Experience Stream 搞掂 welcome to Canada

小弟見識少
想問一下咩叫noc

Technical 半專業工種
總之唔係sales 個d 工
自己睇

係

Thank you

攞左canadian experience 先